巴打點揀？技術定外表

唔靚女但技術一流
好靚女但零技術 仲要學極唔識整痛你

望你一世做毒撚

痛咪搞少d囉
pure靚女

熟能生巧

我話靚女都話條女係處

兩者都唔太理想
只求真心

比人插得多就等於把口勁？傻啦

做咩姐你

技術
條女唔掂既
真係要試下咩叫真正既爽

點掛住進攻法 佢好趕時間？